# Git branching

Ejercicio práctico parte de los tutoriales de git.

Instrucciones sobre los pasos a seguir se encuentran en el repo [tutorial-git](https://gitlab.com/dh-external/git-workshop)

Marzo 2020 - Digital House